{ "translations": {
    "No image with the matching MIME type was found on the server." : "在服务器上找不到具有匹配 MIME 类型的图片。",
    "Recipe with ID %d was not found in database." : "在数据库中未找到 ID 为 %d 的配方。",
    "Downloading of a file failed returned the following error message: %s" : "下载文件失败返回以下错误消息：%s",
    "No content encoding was detected in the content." : "在内容中未检测到内容编码。",
    "The given image for the recipe %s cannot be parsed. Aborting and skipping it." : "无法解析菜谱 %s 的给定图片。 中止并跳过它。",
    "Could not parse recipe ingredients. It is no array." : "无法解析食谱成分。 它不是数组。",
    "Could not parse recipe instructions as they are no array." : "无法解析配方指令，因为它们不是数组。",
    "Could not parse the keywords for recipe {recipe}." : "无法解析食谱 {recipe} 的关键字。",
    "Could not parse the nutrition information successfully for recipe {name}." : "无法成功解析食谱 {name} 的营养信息。",
    "JSON cannot be decoded." : "JSON 无法解码。",
    "No recipe was found." : "没有找到食谱。",
    "Parsing of HTML failed." : "HTML 解析失败。",
    "Unsupported error level during parsing of XML output." : "解析 XML 输出期间不支持的错误级别。",
    "Could not parse duration {duration}" : "无法解析持续时间 {duration}",
    "The recipe has already an image file. Cannot create a new one." : "该菜谱已经有一个图片文件。 无法创建新的。",
    "There is no primary image for the recipe present." : "目前的食谱没有主要图片。",
    "Cannot parse non-POST multipart encoding. This is a bug." : "无法解析非 post 多部分编码。这是一个 bug。",
    "Cannot detect type of transmitted data. This is a bug, please report it." : "无法检测传输数据类型。这是一个 bug。请报告它。",
    "Invalid URL-encoded string found. Please report a bug." : "找到了无效的 URL 编码的字符串。请报告一个 bug。",
    "Could not parse timestamp {timestamp}" : "无法解析时间戳 {timestamp}",
    "The user is not logged in. No user configuration can be obtained." : "用户未登录，无法获取用户配置。",
    "Recipes" : "菜谱",
    "The user folder cannot be created due to missing permissions." : "由于缺少权限，无法创建用户文件夹。",
    "The configured user folder is a file." : "配置的用户文件夹是一个文件。",
    "User cannot create recipe folder" : "用户不能创建食谱文件夹",
    "in %s" : "位于 %s",
    "Could not parse URL" : "无法解析网址",
    "Exception while downloading recipe from %s." : "从 %s 下载菜谱时出现异常。",
    "Download from %s failed as HTTP status code %d is not in expected range." : "从 %s 下载失败，因为 HTTP 状态代码 %d 不在预期范围内。",
    "Could not find a valid encoding when parsing %s." : "解析 %s 时找不到有效的编码。",
    "No parser found for the given import." : "找不到给定导入的解析器。",
    "No recipe name was given. A unique name is required to store the recipe." : "没有给出食谱名称。 需要一个唯一的名称来存储配方。",
    "Another recipe with that name already exists" : "已经存在另一个使用该名称的食谱",
    "No recipe data found. This is a bug" : "未找到配方数据。 这是一个错误",
    "Recipe with ID %d not found." : "未找到 ID 为 %d 的食谱。",
    "Image size \"%s\" is not recognized." : "图像尺寸 \"%s\" 无法识别。",
    "The full-sized image is not a thumbnail." : "全尺寸图片不是缩略图。",
    "The thumbnail type %d is not known." : "缩略图类型 %d 未知。",
    "Cookbook" : "烹饪书",
    "An integrated cookbook using schema.org JSON files as recipes" : "一个使用schema.org JSON格式的文件作为菜谱的集成的烹饪书",
    "A library for all your recipes. It uses JSON files following the schema.org recipe format. To add a recipe to the collection, you can paste in the URL of the recipe, and the provided web page will be parsed and downloaded to whichever folder you specify in the app settings." : "存放您所有菜谱的书库。它使用遵循schema.org菜谱格式的JSON文件。要添加一个菜谱到书库中，您可以粘贴菜谱的URL，所提供的网页将被解析并下载到您在应用设置中指定的任意文件夹中。",
    "Editing recipe" : "编辑食谱",
    "Viewing recipe" : "查看菜谱",
    "All recipes" : "所有菜谱",
    "None" : "无",
    "Loading app" : "APP 加载中",
    "Loading recipe" : "正在加载菜谱",
    "Recipe not found" : "未找到菜谱",
    "Page not found" : "没有找到页面",
    "Creating new recipe" : "创建新食谱",
    "Edit" : "编辑",
    "Save" : "保存",
    "Search" : "搜索",
    "Filter" : "筛选",
    "Reload recipe" : "重新加载菜谱",
    "Abort editing" : "中止编辑",
    "Print recipe" : "打印菜谱",
    "Clone recipe" : "克隆食谱",
    "Delete recipe" : "删除菜谱",
    "Category" : "分类",
    "Recipe name" : "菜谱名称",
    "Tags" : "标签",
    "Search for recipes" : "搜索菜谱",
    "Are you sure you want to delete this recipe?" : "您确定要删除此菜谱吗？",
    "Delete failed" : "删除失败",
    "Cannot access recipe folder." : "不能访问食谱文件夹",
    "Select recipe folder" : "选择食谱文件夹",
    "Path to your recipe collection" : "菜谱收藏的路径",
    "You are logged in with a guest account. Therefore, you are not allowed to generate arbitrary files and folders on this Nextcloud instance. To be able to use the Cookbook app as a guest, you need to specify a folder where all recipes are stored. You will need write permission to this folder." : "你使用一个访客帐号登录。因此，你不被允许在这个 Nextcloud 实例上生成任意文件和文件夹。要想作为访客使用 Cookbook 应用，你需要指定一个存储有所有食谱的文件夹。你需要对该文件夹有写入权限。",
    "Create recipe" : "创建菜谱",
    "Download recipe from URL" : "从 URL 下载菜谱",
    "Uncategorized recipes" : "未分类菜谱",
    "Categories" : "分类",
    "Rename" : "重命名",
    "Enter new category name" : "输入新的分类名称",
    "Cookbook settings" : "Cookbook 设置",
    "Failed to load category {category} recipes" : "加载{category}分类的菜谱失败",
    "Failed to update name of category \"{category}\"" : "更新 {category} 分类名称失败",
    "The server reported an error. Please check." : "服务器报告了一个错误。请检查。",
    "Could not query the server. This might be a network problem." : "无法查询服务器。这可能是网络问题。 ",
    "Loading category recipes …" : "加载分类菜谱中 ......",
    "Failed to fetch categories" : "获取分类失败",
    "Enter URL or select from your Nextcloud instance on the right" : "输入 URL 或从右侧的 Nextcloud 实例中选择",
    "Pick a local image" : "挑选一张本地图片",
    "Path to your recipe image" : "菜谱图片的路径",
    "Move entry up" : "上移条目",
    "Move entry down" : "下移条目",
    "Insert entry above" : "在上方插入条目",
    "Delete entry" : "删除条目",
    "Add" : "添加",
    "Select option" : "选择选项",
    "No recipes created or imported." : "未创建或导入任何食谱。",
    "No recipes" : "没有食谱",
    "Create new recipe!" : "创建新食谱！",
    "Select order" : "选择顺序",
    "Name" : "名称",
    "Creation date" : "创建日期",
    "Modification date" : "修改日期",
    "Toggle keyword" : "切换关键词",
    "Keyword not contained in visible recipes" : "关键词未包含在可见的菜谱中",
    "Toggle keyword area size" : "切换关键词区域大小 ",
    "Order keywords by number of recipes" : "按菜谱的数量对关键词进行排序",
    "Order keywords alphabetically" : "按字母顺序对关键词进行排序",
    "Recipe folder" : "菜谱文件夹",
    "Rescan library" : "重新扫描书库",
    "Please pick a folder" : "请选择一个文件夹",
    "Update interval in minutes" : "以分钟计的更新间隔",
    "Recipe display settings" : "配方显示设置",
    "Print image with recipe" : "打印菜谱图片",
    "Show keyword cloud in recipe lists" : "在菜单列表中显示关键词云",
    "Preparation time" : "准备时间",
    "Cooking time" : "烹饪时间",
    "Total time" : "总时间",
    "Nutrition information" : "营养信息",
    "Tools" : "工具",
    "Frontend debug settings" : "前端调试设置",
    "Could not set preference for image printing" : "无法设置图片打印选项",
    "Could not set recipe update interval to {interval}" : "无法将菜谱更新间隔设置为 {interval}",
    "Could not set recipe folder to {path}" : "无法将菜谱文件夹路径设置为 {path}",
    "Dismiss" : "不予理会",
    "Cancel" : "取消",
    "OK" : "好",
    "The page was not found" : "找不到该页",
    "Description" : "描述",
    "URL" : "URL",
    "Image" : "图片",
    "Choose category" : "选择分类",
    "Keywords" : "关键词",
    "Choose keywords" : "选择关键词",
    "Servings" : "份数",
    "Nutrition Information" : "营养信息",
    "Pick option" : "挑选选项",
    "Ingredients" : "原料",
    "Instructions" : "说明",
    "You have unsaved changes! Do you still want to leave?" : "你有未保存的更改！你还是想离开吗？",
    "Calories" : "热量",
    "E.g.: 450 kcal (amount & unit)" : "例如：450 千卡 （数量 & 单位）",
    "Carbohydrate content" : "碳水化合物含量",
    "E.g.: 2 g (amount & unit)" : "例如：2克 （数量 & 单位）",
    "Cholesterol content" : "胆固醇含量",
    "Fat content" : "脂肪含量",
    "Fiber content" : "纤维含量",
    "Protein content" : "蛋白质含量",
    "Saturated-fat content" : "饱和脂肪含量",
    "Serving size" : "食用份量",
    "Enter serving size (volume or mass)" : "输入食用份量 （体积或质量）",
    "Sodium content" : "钠含量",
    "Sugar content" : "糖含量",
    "Trans-fat content" : "反式脂肪含量",
    "Unsaturated-fat content" : "不饱和脂肪含量",
    "Failed to fetch keywords" : "获取关键词失败",
    "Unknown answer returned from server. See logs." : "服务器返回了未知应答。见日志。",
    "No answer for request was received." : "未收到请求回复",
    "Could not start request to save recipe." : "无法启动保存食谱请求",
    "Loading recipe failed" : "菜谱加载失败",
    "Recipe image" : "食谱图片",
    "Cooking time is up!" : "烹饪时间已到！",
    "Search recipes with this keyword" : "用这个关键词搜索菜谱",
    "Date created" : "创建日期",
    "Last modified" : "最后更改",
    "Source" : "来源",
    "Preparation time (H:MM)" : "准备时间 (H:MM)",
    "Cooking time (H:MM)" : "烹饪时间 (H:MM)",
    "Total time (H:MM)" : "总时间 (H:MM)",
    "Serving Size" : "食用份量",
    "Energy" : "能量",
    "Sugar" : "糖",
    "Carbohydrate" : "碳水化合物 ",
    "Cholesterol" : "胆固醇 ",
    "Fiber" : "纤维",
    "Protein" : "蛋白质",
    "Sodium" : "钠 ",
    "Fat total" : "总脂肪",
    "Saturated Fat" : "饱和脂肪 ",
    "Unsaturated Fat" : "不饱和脂肪",
    "Trans Fat" : "反式脂肪 ",
    "Loading…" : "正在加载…",
    "Failed to load recipes with keywords: {tags}" : "加载带这些关键词的菜谱失败：{tags}",
    "Failed to load search results" : "加载搜索结果失败",
    "Order" : "顺序",
    "Search term" : "关键字",
    "Show recipes containing any selected category" : "显示包含任何选定类别的食谱",
    "Show recipes containing all selected categories" : "显示包含所有选定类别的食谱",
    "Show recipes containing any selected keyword" : "显示包含任何选定关键字的食谱",
    "Show recipes containing all selected keywords" : "显示包含所有选定关键字的食谱",
    "Clear" : "清空",
    "Recipe filters" : "配方过滤器",
    "Matching all selected categories" : "匹配所有选定的类别",
    "Matching any selected category" : "匹配任何选定的类别",
    "Matching all selected keywords" : "匹配所有选定的关键字",
    "Matching any selected keyword" : "匹配任何选定的关键字",
    "Apply" : "应用",
    "Show filters and sorting in recipe lists" : "在食谱列表中显示过滤器和排序",
    "Preparation time (hours:minutes:seconds)" : "准备时间 ( 时 : 分 : 秒 )"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}